（另類）龍脈子版6-圍爐/吹水/財經/軍事/願景/輕鬆等time up

咪撚推post/注意mon po狗/咪撚互屌（ 唔係會比我屌）

lm

Google 咪又係奶共

聽日21/6
究竟會有咩野大事發生呢

話佢on9 驚佢嬲

睇日蝕係咪對自己個運會唔係幾好

[/member]小心身體，他日煲底見[member]

粱耀忠係咪自殺？呢個就係禮物

唔好呀！要等香港光復後，突擊港澳辦中聯辦仲有中南海，搵哂統戰部d機密文件出來，睇下全世界有幾多人中獎

香港飯民，熱狗，城邦派應該一堆人榜上有名

可能仲有意外驚喜：11哥，范冰冰高清無碼片

[/member]做運動真係好有幫助
我2020年3月開始覺得自己好似有小小情緒問題，之後我開始做返Gym, 5月開返之後再做密左，而家feel到自己好左好多，瞓都瞓得好左。更重要係條腰由32降到30.5[/member]

『薪火post』BNO 續期資訊(86) APPROVE到四月頭 HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

個日蝕幾正
今次比幾年前個個日蝕面積大好多，光暗對比更加明顯
中共未日要開始倒數了

[

咁多黑歷史
我02 世盃已經恥笑 , 冇變過

然而二次元、fan girl、甚至性小眾都有大量小粉紅存在（有個term「縫合怪」形容佢地）
所以支那人沒有一個是無辜的
希望大洪水可以淨化支那人既罪

拉

沒事兒

睇political spectrums 都知道，antifa同左膠都係一模一樣。

唯一唔同的係：左膠係左下角democratic嗰邊，antifa係左上角獨裁主義果邊。

就快要食草啦

驚！伊朗首都東部深夜大爆炸 外媒懷疑核武基地出事

天津個廠移左去伊朗

[member]中印好似開緊拖[/member]

agger